乘客多不繫安全帶 翻車傷亡會十分嚴重

轉貼自：台灣記者平均智商30 FB

智將

新聞um9

邊到既火車有安全帶？

咁樣炒返乜鳩安全帶都無用啦屌

法

台狗抵la

咁無 點用姐

起碼頂到第一次impact先

冇安全帶你第一下已經飛左出去之後任撞

海洋公園

我就係覺得要加

睇相座位都甩出黎

智障，點會冇用